黃碧雲：政府應再度全民派錢

今日起食肆全日禁堂食，派對房間等處所要繼續關閉。有酒樓負責人指，目前只靠做外賣，生意大減九成，但早前政府只向食肆持牌人發放資助，令不少並非持牌人的營運者無法受惠，希望政府推出新一輪資助，讓食肆東主申請。香港派對場地協會會長林漢然指，四至五成業界仍未收到上一輪一筆過4萬元資助，但政府要求業界在重開大半個月後再關閉，九成派對房間要結業或轉手，促請政府以租金津貼等支援業界。

民主黨立法會議員黃碧雲表示，疫情是由於政府政策失誤，豁免多類人士入境檢疫所致，政府應推出第三輪防疫抗疫基金作補救，並再度全民派錢，以解打工仔燃眉之急。

原文網址：

唔反了

準時d啦仆街

今次最少派2萬啦仆街
比撚返d稅我 屌你老母

支持碧雲

九西比返佢選啦

點都要派錢

可能碧雲係落左選先有今日既進步

不了

飛雲, 幫我表達比政府聽, 要派至少3萬

回水

支持big雲

撐

派啦

加埋免租啦

係每14日派5000
派到你班撚樣搞掂為止

立即回水5萬

好。我俾多次機會你

10萬

失業救濟金再實際啲

學美國啦
每月派夠足夠生活費既錢

你老母正苦應份啦下話

勇武碧雲 參上

咁樣我驚有好多人會刻意播毒

執鄺仔口水尾

你老母
做左8年議員講既最有建設性既一句

之前無咁嚴重都1萬 今次2萬走唔甩啦下話.

突發, 黃碧雲: 無左我,香港人仲飲緊含鉛毒水飲到傻下傻下

同一個黨 唔算執口水尾既
好過其他黨完全冇出過聲

佢就算派錢都唔會派俾平民
特權階級今次食晒屎
零售飲食乜春都停
仲唔係佢哋攞先？

碧雲覺醒？

反正都係益大陸
支持派多d

未派咪送俾d中國磚才

派左我即投你

支持

有冇議員提議下電費補貼，係咁留係屋企長開冷氣

之前派黎買民望,依家佢延遲咗選舉仲會派咩

黃碧雲將來唔喺度
留低嘅都係一份心意，而唔係負擔

支持支持每人派2萬啦

起碼5萬4萬幫唔到d咩手

上次全家都投咗畀佢
點知佢都係輸咗
雲雲會戰勝歸來

9月取消選舉佢可以做多年即刻活躍返

big雲好嘢！！支持big雲！！

財散人安落, 拿拿聲派撚哂佢

每人再一萬之黎附帶幾十億比黑警買裝。咁要唔要？

係條街抄返條數返嚟

垃圾公屋仔

俾番參考: 美國呢個月再派1200美元
所以香港政府再派1萬蚊真係唔過份

睇死攞去倒落海整明日大愚
都唔會俾一分一毫香港人

一萬仲未派晒

Yellow big cloud

G持

快派 支持

派錢啦屌你老母

全唔全民都算你唔俾人做生意係咪應該補貼下？

笑鳩左 唔派比市民都應該派比餐飲啦下嘩
一間餐廳養幾十個人
而家禁堂食 真係蝕撚死佢地

有冇啲熟悉政治行政法嘅法律撚，可以分析一下政府公帑嘅產權概念？

政府其實係咪只係代公民持有同保管公帑？睇見港共政府成日都想打公帑主意，搞咩明日大嶼又盛…依家又有咁多外國打算收容香港人，不如分咗啲錢佢（起碼一部份啦），等每個家庭有啲水腳去移民把啦…

留返啲公帑喺度，盞益咗班衰人…

每月

3萬起碼

3萬即投

最尾個留言

今鋪撐雲姐

最少10萬啦屌

派多兩皮嚟洗吓

可能係未諗到
民主黨今次仲快過連登仔叫政府派錢

健身撚
補習社
美甲美容呢？

要資助唔該一視同仁

好似美國咁....派失業金，屌你而家好多人真係食緊儲蓄，一係你回水強姦金

仲有所有商戶啊！每個商戶派300,000 ！

肯定會捆綁埋明日大魚同埋警察加人工

你講得呢句證明民智未開
仲停留係古代支那公堂水平

因「抗疫」限制市民活動好應該要每7日就派返$5000比合資格市民（滿18歲且期間所有時間在港）做補償啦。

唔反佢了 錯怪左佢

橫掂疫情都唔會完架啦
keep 住派就大家開心

一係派錢，一係回水強姦金

派多一皮黎 我直頭支持連任

快啦畀返香港人好過益大陸狗

第一次支持big暈

可摸耳每人多五萬?

今次我就撐big雲呀

泛民話派錢 政府一定唔派

下次下次

第二轉派20000
第三轉派30000

快快手

代議士要求政府回水，市民支持呢位代議士，點解係古代公堂水平？古代有代議制，定係公堂會派錢

雲

我支持政府了

拎錢dup我啦
年年派錢派2 3萬
實唔會咁多反對聲音

拿拿林啦 屌你老母

連登又領先

三皮頂住先啦吊你，冇野撈呀！

講真，呢排啲地方group好多人情緒有問題，多咗人有自殺念頭。

派未

第一次撐佢

連登fg三萬
三萬無得傾啦

無講過唔可以支持wo
係講緊無啦啦叫咩俾返佢選
投票結果都唔專重一時三刻又轉嚟轉去

支持派錢！

每年派2次！

仲有機舖,冒險樂園,夾公仔店

每人派住3萬就差唔多

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬

幫手like，好多泛民dislike我
九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

吾反碧雲了

其實你係咪真係覺得你左右到政府任何決定？
佢買多幾百億都好 對市民黎講有咩分別
市民都無武力 咁點解唔要啲錢 反正加速攬炒 等佢庫房負數

講得好！

派2萬8啦 好意頭

鄺神都早過佢講要回水

推光復香港 時代革命

咪係囉，我要啊
反正佢而家嘅裝備已經唔夠打
佢再多你都係唔夠佢抽

既然係咁，點解我唔攞多啲錢？
我鍾意捐錢又好
我鍾意移民又好
我留返搭大飛又得
買張單程機票都得

何樂而不為

不要一萬，只要三萬

8萬8啦

肯退選已經抵讚

partyroom轉做比人食飯嘅地方啦，應該賺到啲嘅

你班黃絲要求既就仆街啦
佢點都唔會派
費事比你成功爭取
又中你圈套

佢哋諗既野唔係話唔好 不過睇全面啲啦
除左加速攬炒你仲邊有武器

1毫都未派
10000係反送中
係反送中
係反送中
武肺大半年係一毫都未派過比一般市民

要遊行嘅一樣會遊行
就算佢多兩支胡椒噴霧
多10個煙霧彈
一樣都係會遊行
就算佢着到成個古歐洲騎士咁
啲裝備再好
要遊行嘅一樣會遊行

唔會因為咁樣而減少啲咩
因為反正而家你都係唔夠打
佢要拉嘅一樣係咁樣拉你

既然係咁
咁就梗係攞多啲錢啦

加速攬炒
派多啲港幣
令到港幣流通率高
起碼係市民嘅錢
而唔係擺喺個庫房或者上邊啲人隨便攞走

派啦屌你

係喎,10000都唔關武肺事

Wfh好慘㗎
相見好同住難
依家係24小時對住

4萬啦 比我交學費

回水回水回水

係好多人失業，由其做飲食個啲。

88萬啦

我都係咁話 DLLM

唔反了 支持

快d再回水

你又知佢有份參加初選

派多啲 派多啲

回水三萬

白鴿黨出口有撚用咩
政府會拖更耐
拖到無人記得黃碧雲
跟住民賤聯出聲印banner
咁就真係派

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅中史古人資訊片，點知一路賺蘇東坡點做父母官，一路拎黎同鄭月娥離地抗疫做比較，睇到高下立見，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

👍👍👍👍

佢博出年仲有round 2初選。

點都係明日大愚，不如派晒佢好過

弱智仔

鄺神近呢幾條youtube片都講緊

最好成個庫房拎出嚟大家分左佢
好等錢駛

碧雲又識擋水炮 又識R錢

派 la

支持 今次1人2萬

柒婆：我唔會中圈套

民主黨又要加分

有碧雲！唔驚

下次選區議員

每人10萬

終於有一次值得支持佢

今舖再咁落去全港服務性行業揾個賓都難呀 香港佔幾大 而家連建造業再爆的話停埋都似 天氣熱 身水身汗邊可能焗住嚟做 太多人失業會攪到點 問題呢到人口太密集 會越嚟越多問題出現 無錢買嘢食牽連埋下一代 做咗啲乜 黑社會又越猖狂 連女都出賣老母肉體做咗本身命運唔應該做嘅嘢 肉=母親 唔該你哋忍耐啦 一開眼見到成個世界嘅嘢要試煉人心仲值唔值得 唔該彼此尊重 唔需要你哋愛嚟愛去 唔好再欺負弱小 人腦人體有高低之別 唔好做自大狂 欺負弱小走後會怨氣好大帶走你全家都得呀 惡都會但要講理由 要欠咗果啲囉

當初唔鑽條高鐵咪無嘢囉 唔係起問題 而係鑽到上大陸 香港昔日最揾到錢嘅=相反 因果會有業力 因果會果報循環對掉 唔好再直鑽喇 你話香港嘅脈又好明日大嶼都唔好喇 人工島或橋自己唸點起得劃時代啲 總之就唔好有地底嘢去到大佛就得喇 仲有車公廟想舉行 裡面 千手 仲有唔駛回覆

你自己投佢好啦

港共要加碼派錢
各行各業都受限聚令、禁堂食影響

$30000 thx

全民派錢一齊衝

有錢收 禁埋足都仲得

第一次支持碧雲

今次啱

雲B

仆街了
嚟緊延遲選舉 要扮勇武扮多足足一年

岩啊再派

開始放風派錢

派10萬

仲有講埋中國大陸 唔好再自大撐民族主義 點都要俾個面美國 點講都好人哋地方須然有歧視 但係佢哋的確做到一個國家唔同種族共存同共融生活一個時代裡面 點講都好美國無掠過任何地方或國家一幅地 就咁講呢一點 同唔係因為原子彈平息恐怖主義戰爭 令到工廠無得大量生產飛機大炮 大陸淨係人手打游擊都唔知幾時先結束 係贏唔到㗎 萬般皆是命要喱到幾時 仲要生化武器痛不欲生 但美國都無用原子彈嚟打我哋或者掠地 算係咁㗎啦 記住 要和平先有錢先會嚟

碧雲

派餐廳員工啦屌

唔派下年又仲洗選

碧雲點解唔早啲出黎擋水炮+問政府攞錢

你早啲出黎擋水炮又幫香港人攞到錢咪可以繼撚續飯民囉

鄺神一路呼籲緊
幾條片都講緊

我愛碧雲

push

選舉推後一年既話，拉唔到票架

分鳩咗個庫房佢好過啦 比個濕鳩政府拎住都係用嚟搞鳩啲小市民

每個星期都要派兩千
派到本地零確診夠3個月為止

一萬蚊當我地呢啲愛國青年乞丐呀

人地美國派左幾次一千美金啦，港府派一萬咁少係咪想落中國面，明明大把錢做咩唔派，係咪想誘導市民憎恨國家

回水 唔係派錢

派錢啦政府

派乜撚
回水就回水
決策級嗰班停埋薪就差唔多

派夠兩萬唔反政府

快啲派錢啦
仆街今次有派一萬蚊嘅經驗
下次真係要快啲囉
唔想又要半年之後先收錢

派完咪無錢起明日大愚

難得竟然會有腦

每人100萬

派喇屌

咪再淨派比企業或者食肆或者某d工種呀屌你
全民

求派一百萬Thx...

派晒比商家

我認為派棺材靈位先

庫房派空佢就啱

再派就無錢俾錢支那買海沙

其實係, 今鋪仲大鑊過上一波, 應該要派雙倍

你還左錢未？

佢係咪想趁仲有一年時間，又出嚟做下樣

個個月補貼出8成人工啦
屌你

直接分曬政府啲錢 一了百了

thx

派錢派錢，還掂政府無嘢做得好
還返啲錢比市民自己決定點用好過比班垃圾亂咁洗

用呢樣嘢打飛機其實又無問題
但雲姨可唔可以舉多個例呢8年有咩政績

政府冇可能再派錢

講真，身邊有朋友要養小朋友但無左份工
佢老婆又被迫no pay leave 7 days per month
政府你唔諗措施解燃眉之急佢地好大獲
同埋我相信唔剩係得我朋友呢個case

白鴿黨終於爽手識做正常嘢

其實你愈早表態愈好，有啲無腦藍絲好簡單，唔好畀我覺得你搞事，有著數我就撐你

派啦仆街

講緊街啲食肆

Big 雲

big 雲connect藍絲

拿, 你派左先, 派左就唔反政府了, 做順民了
講堅
唔信你就試下派, 即刻派
到時你就知真係唔反了
ok?

退稅+每人2萬

支持再派錢

Why not both

放心定啦 派錢都唔會落到你朋友袋
九成又係派俾公司 再叫公司派俾員工

遞紙申請攞一萬都未拎到:~
慢到呢

g持

識玩呀

上次遲咗未十八歲，今次有無得拎返？

林鄭真係好似想逼到大家冇飯開，全民勇武抗爭咁

放以後唔叫鉛水雲
叫回水雲